[有片]無綫演員鄭家生在新城市廣場以粗言喝罵反送中青年

好型呀

奔雷手

小柏林都紅過佢

典型廢老

小柏林以前巨星黎

依家都係

鄭家生終於有人識啦！！

死茄喱啡

唔係佢今日出黎鳩up都唔知佢叫鄭家生

佢終於捱到大家可以叫到佢個名嘅一日

不過個名遺臭萬年

反正唔紅
歸邊搏一搏

死奀星 想咁樣上位

因為呢條片，我先知道佢叫咩名

好想查下林鄭族譜 呢班姓鄭到底有無關係

仲諗住可以見到奔雷手爆衫

鄭家生

邊個係咪我太少睇無綫

佢老豆一定唔係姓鄭
所以先改個咁嘅名

唔係文泰箂咩

邊撚個黎？唔識佢喔 好出名㗎咩